全昭旻真的慌了！ 「路邊和男友吵架」3段情史全曝光…她錄到崩潰摀臉喊停

在日前播出的韓綜《Running Man》中，製作單位從各界搜集了許多爆料信，8名班底集體遭人爆料，輪到全昭旻時，被發現內容幾乎全都「有關男人」，就連未曝光的戀情也被抖了出來，她雖然面露慌張，緊張摀臉喊停，同時也大方承認爆料內容全是真的，真實反應意外掀起外界熱議。

當眾人一看見全昭旻的爆料信，紛紛露出驚訝表情，就連宋智孝都驚嘆，「不是開玩笑的。」這時毫不知情的全昭旻，先是鎮定表示，自己身邊很多男性友人，接著劉在錫唸出其中一封爆料信，內容中指出，全昭旻去年冬天被目擊和2名男性友人現身咖啡店，完全沒有任何變裝或遮掩，反而是身邊男子都戴上口罩。

全昭旻聽完，立刻害羞地摀住臉，隨後淡定承認信中內容，「應該是眾多的男性朋友中的其中一個。」不過接下來的內容更猛，一名爆料者指出，前年在龍山一間商住兩用房後面道路上的角落處，看見全昭旻把帽子戴得很低，當時她很大聲在講電話，一聽便能認出，「但是語氣很不尋常，雖然不確定，但好像是在跟男朋友吵架…。」

負責唸爆料信的宋智孝才說到一半，面露驚慌的全昭旻忍不住出聲喊停，焦急表示，「等一下、等一下…直接不用聽，我承認了。」雖然如此，眾人仍好奇其中內容，宋智孝才繼續講下去，「和激昂的聲音不同，通話內容是非常幼稚的打情罵俏，『那麼我和誰玩？也跟我玩吧！』這麼說。」對此，全昭旻爽快認了，通話對象是當時交往的男朋友，「我和那個男人確實在前年分手了。」

沒想到還沒結束，HAHA接著又喊出另外一封有關全昭旻的爆料，「2013年！有一天去看了音樂劇，承認嗎？」幾乎到了崩潰邊緣的全昭旻這時站起身來，慌張搖頭、揮手喊卡，無奈喊：「我都是偷偷見面的，怎麼都知道呢？我交往的事情…真的是要瘋了！」

雖然全昭旻崩潰大喊，「男朋友要出來多少個啊現在！！出現3個人了！3個人！」但是面對有關音樂劇的爆料，她仍坦承，「不用聽我承認。」一連3個爆料都大方認了，焦急又真實的反應，卻也意外掀起外界熱議。

事實上，雖然全昭旻過去常分享戀愛經驗，被形容是「愛情青蛙」，但她過去僅認愛過一次，對象是同為演員的尹賢旻，當時2人因好友鄭敬淏介紹認識，於2015年初正式交往，最後因為行程忙碌漸行漸遠，在2015年底分手。

▲爆料全昭旻的內容都是「有關男人」，她全認了。（圖／翻攝自愛奇藝）

▲接連被爆料情史，全昭旻崩潰慌了。（圖／翻攝自愛奇藝）

▲全昭旻站起身來搖頭喊停。（圖／翻攝自愛奇藝）

全姐姐上個綜藝咁大犧牲…

全昭旻咁正 係人都想同佢一齊

唔明點解佢咁多黑粉 啲人食飽飯冇嘢做

反全昭旻既都係弱智

因為次次女團上節目，佢都要跳出黎搶撚晒鏡

鬼叫D女團無聊咩
又唔係直播
邊個好笑咪播邊個出街

真 唔搶鏡會dead晒air

最好就成員咩都唔做 淨係影住twice個個碌木咁

不能否認我地TWICE 0綜藝感

最新果集 出名好睇喎 真係笑唔停

有集少時跳舞, 剪輯條友剪走少時, 放哂全昭旻d on9舞入去
果下真係頂唔順
其他效果都幾好

屌你老母，反骨？

被人Hack左 Sor

可以想像佢係幾淫...